習慣無表情，成日比人以為閪口閪面

唔通特登笑兩聲咩間唔時

面癱。

我都係
成日比人話我死老豆咁款
屌洗唔洗24小時笑比你睇呀

天生西臉樣咪呢啲

諗緊野成日比人話黑面

同佢講你仆街我咪囉